暗戀棋靈王既阿嬸係d咩人？

係杏鮑姑

哈 好笑

因為佢 “恨”鮑

食字gag要解釋就輸咗啦